[602]PRODUCE48之曹柔理以外參加者後續及IONE討論區(474) 搶1001就開po啦唔該

團愛唔該去：

IONE全體成員合照

Buenos Aires

鎮POST之寶

(重點係0:48)

清純大師出手收服妖人嘈油膩

收皮啦你[/b][/orange]

曹婦與狗不得內進（狗？就係講緊你啊油飯）

入黎討論前 請先睇曹柔里嘅罪

注：如果唔想受到極大驚嚇建議唔好開自動LOAD圖，你可以選擇逐張㩒以一個循序漸進嘅方式去提高自己嘅接受能力

感謝塔諾巴

老鼠屎曹柔里

Idol School 時期：

一、出曬名靠扮有情上位

二、評價舞台環節 見到有組員0票 大家都被隊友既零分嚇到的時候 佢自己微微的笑左一下 咁岩就比鏡頭影到 反應如下

三、偶校開學之後都無沖涼 好唔注重衛生

PD48 時期：

四、個人評價唱唱下停係度 仲好淡定 PD史上第一次有人由A跌到F 當然會多啲鏡頭

五、參加日韓合作節目 開頭仲扮到好nice咁話會幫朱里 但練習時帶住慰安婦徽章 (詳：) 完全唔尊重日本妹 前期節目花絮都無見過佢同日本妹交流 就後期淨係識痴住話題性高既nako

六、Position評價明明唱得無羅高恩好 都要爭Main Vocal 最後要成組降key就佢 仲要羅高恩教返佢點唱

七、第二次排名公佈 喊到要喊出聲先有人知佢喊緊 但一滴眼淚都無 虛偽

八、Concept評價開頭話想換歌 但之後踢人走又跪哂地話想留低唔唱main vocal都得 留低之後又搶過

九、Concept評價傾踢邊個走期間無啦啦唱1000% 同公司狗竹都忍唔住串佢話歌詞都背好 暗指某婦係咪準備好過去

某婦努力練習無白費到，終於係出道showcon唱到一直好想唱嘅1000%

十、mnet製造天使鏡頭 前面係嘈婦入去試唱完To touch you高音 雖然大家都聽得出佢上唔到F# 但ajy莫名其妙剪咗句對錄音室講F#唱到了 但嘈婦明明係佢哋身後 唔通有兩個油b？

以下係某婦同AJY嘅完美配合

十一、Final揀位 瘋狂比人踢走 大大聲講無野話唔緊要 下一個shot即刻播海允比人踢完喊 成功營造天使image

十二、Final首歌降key唱 soyou仲要讚佢 明明降key其他人都唱到 AJY捧佢捧到出哂面

十三、最後排名公佈 上次18名升到第3名 扮驚訝 扮感動 但一滴眼淚都無 睇下同樣情況既安有真 金珉周同金彩元 反應差天共地 有d腦既都會睇得出

IONE時期：

十四、Vlive 唔出聲無人理 唯一一次仲要係佢自己叫Sad Frog餵

十五、自九月一日起日日都有新面孔

十六、Nekkoya 練習片一個第三名嘅Vocal係Dance Break企C 仲要跳錯

十七、棒球賽公演 八婆撞我元英 Dance Break完就以為自己係C 唔係見到禾櫻轉去C位跳都唔知自己跳錯

十八、唔知佢想點,hi醬生日v 成堆人攬埋一夠得佢企左邊

十九、hi醬生日v 佢拎牙咬嘢仲要周圍吐,仲要一野撞走禾真,嗰粒嘢嚇到禾真之外,佢仲lur咗落啲匙羹到 btw佢推個膊頭出黎嗰下好似楊怡gif

二十、La Vie en Rose初一位唔so偶校既人。發夠centre夢未啊！屌推夠真真走未啊

二十一、ENOZI Cam第二集 係nako仁美隔離打乞嚏仲唔捂口 有無衛生常識嫁

二十二、The Show下班訪問，其他人都擺緊首歌嘅開場pose，唯獨佢無啦啦發centre夢係後面行去中間

二十三、QT Show咁多鏡頭影住都撩牙

二十四、meet and greet 成班係塊透明牌度簽名 條八婆第2個簽 簽係中間右小小仲要勁大 塊牌咁細要簽12個名 仲要簽到咁大係咪玩野? 簽個名又要c?

搞到彩讌都唔知簽邊

二十五、開V講返La Vie En Rose活動最後一次FS啲野 到個八婆講野時 佢噤停全部人 要全部人留心聽佢講嘢 好大個官威
（詳： 6:12)

二十六、偶像運動會當眾撩鼻

(以下照片可能令人情緒不安：)

二十七、SMA 妹妹line收工，個個走曬得油b仲係度，結果要3個成員返去接佢，好大個官威 (妹妹line走個時冇人在意過仲有油狗呢個人)

二十八、櫻係mail講佢成日係宿舍唱歌同播歌，歌聲環繞住成個宿舍，仁美大師就直接d，係節目爆佢朝早會好大聲聽歌嘈住人

二十九、蛙蛙係mail講佢係咁叫油b唔好講鬼故，但油b仲專登講黎嚇佢

三十、吃放vlive，油狗冇問過人就撈晒d料入牛肉度，睇下小天使個無奈樣

三十一、奈子生日V，娜B爆料，個八婆每日都蝦奈子

牙純既快人快語 一言道破

本討論區是韓國Mnet在2018年推出的選拔實境節目《Produce 48》撚鳩參加者同觀眾後，而推出的屌柒區

食屎啦mnet

除了曺柔理外，所有曾參與《Produce 48》的參加者皆可在此討論

thumbnail NAKO

190713 IZ*ONE 1ST CONCERT [EYES ON ME] in HONG KONG

港場應援食品：唐記、許留山、天仁茗茶、榮華餅家

全場大合照

lm

睇電視重播緊IZONE

Lm

新po同櫻公仔黎留名

帶著老婆lm

新po lm 油b罪行回歸

俞big foot lm

升級

First Love再現

喂

LM

呢到好多風紀

我係奈B風紀

烏低身

奈B 都要風紀

我同條女黎留名

封面滿分

小妹新入坑
最近先追完pd48
第一次入嚟留名

帶我奈留名

Tokyo game show有櫻

現場玩Fornite

正呀喂

找數未

你係1001唔開post
喂
我係武林風紀

我柒左
對唔住

好耐冇睇過佢打機

嬲咗
要幫我含撚當補數

IG

ig 演鴨好cute

以油謝罪

櫻即刻出喵講去Tokyo game show

ig cute撚到

椰奶

TGC twitter終於加返

ig live plz

d字幕

留個靚名

留名

呀奶好qq

幾襯古裝

奶

櫻

油

娜

真

奈

權

純

HI

降

蛙

IZ*ONE a.k.a Green Lantern

完

IZ*ONE (아이즈원) - Vampire MV Teaser 2

好正

牙櫻呢個look

好正呀

快d吸我血

會唔會太正

今次堆衫終於啱返個concept櫻好靚

櫻呀

我要死了

During the Hong Kong EYES ON ME concert, Chaewon took Wonyoung's flower instead of Yujin's so she wanted to take revenge; she asked for permission from the dance teacher and decided not to tell Chaewon that she would give the flower to Wonyoung; she felt really happy Seeing Chaewon's surprised expression (when monitoring after) and thought that she would have to do it once more; said to look forward to the two remaining Japan concerts and to keep it a secret from Chaewon if we want her to succeed

其實你不知不覺已經比人otr吸咗差唔多成年

大家咁話

仙女

殘巴有冇背影gif借咗你圖去開櫻櫻post

會唔會見到crow blood櫻？

好聽！
高質！
櫻C！

早幾日呢張先仙

快啲吸我血

你班痴線佬真係會SAVE

無係手 好似save左係電腦

404 Not Found - Yubuki Nako

牙櫻世界第一

港場之後覺得油b都幾好....
同埋佢有啲飯拍都幾靚

你係咪要改名做小油花.....

我特別留意0:15奶粉個shot, 短短半秒就見到佢個眼球碌咗幾下，幾吸睛

淨係見到奈B兩秒咋

係唔係要大和解

櫻終於C喇係咪？

釜山小油油

to連登仔

即係又係櫻做C
背影應該係大波隊長

我估我下個月去東京應該見到你班CSL去油B拍手會

又？

大頭都冇

幾時 又

我果陣好似都有咁講
但發現隔幾日後就冇左呢個感覺了

一起身就見到啲咁正嘅嘢

娜個造型

咩？奈子好似請左假冇拍到個mv喎
嗰個好似係替身黎 所以先一直唔影大頭

唔cap我都搵唔到nako

0:20 個個唔係奈B咩

蛙蛙真係好正

原來得半秒 唔怪得見唔到

正確d係0.3秒

열심히 !!

送多少少比你地

令我第一次追妹妹

奈mail

+1

我愛油B油B愛我

首歌風格實係幾適合櫻花

如果谷到上年尾啲大show再櫻C就正喇。

櫻花C

下星期上MS

唔知新歌有冇好似BA嘅地獄rap呢

連上兩次MS威鳩

仲要同AKB同台

PART1中字 190905 安狗狗 VLIVE

奈mail 標題有變化了

수고헸당~

睇佢咁樣chur班女應該谷硬
睇下可以上幾多個大show先

紅白

權baba

櫻從未做過ione嘅c位

red

隊長

ig update

i.o.i. 12月回歸，咁izone咪應該10月尾11月回歸🤔

櫻C LM

好多禮物

我老婆Fancafe 啲相好正

屌 諗住收工去太子站影

【飯繪卡通圖】1p

請配合昨天<為什麼？ >的mail看[偷笑]

cr.feathercookie

人哋揸機

空間扭曲得咁怪既？

仆街唔記得揾姐姐訂碟

8月中已經喺官網訂咗

訂碟係其次 重點係見姐姐

冇喇 應該到收車都唔會開返了

個廣告幾時完

今日
好慘 前後無左2日

冇得見我真

睇留真囉

手足咪搞事啦

想問有冇人有多10月26 奈子手渡卡 我有10月14可換 tg me:

我都未訂

+2

腳

fan club禮物填海外住址都得

公司係咪淨推佢一個？

又再販日單 想再抽
因為之前搵代抽 今次想自己抽
想問下可唔可以 同一個人名
但係唔同嘅地址？

理論上可以
入場應該淨係對你名

有無人未訓呀

睇緊德魯納酒店

一早睇完

睇左兩日先到第十集

Iu集集勁換靚衫 靚到傻左

依個珍 iu世界第一

睇緊出道前live 好正

略嫌劇入面妝有d濃
平時出show更靚

邊到有得睇？

之前喺kriesha chu個vlive到開
仲有唔少live仲未有中字 不過都好正

正 訓先 天光繼續

吸血鬼的前世今生

新po留名

_ _ _ _

太子拆左未未去睇

有錶既時間為證 快啲去！

你幾好彩我咁岩路過又咁岩睇post

去緊！

做乜

瓏王巴隻手好白滑

我好黑喎

圖海

專斷人

演

終於踏入3000門內 但係隊仲係無乜郁動

仲未拆

有無人會等佢拆羅返屋企

唔得閒嘛

娜喵

得架咩

張野會留返比攪手架

今晚先返到香港 睇嚟冇緣了

唔敢相信呢個係奶

呢個髮型

依家即刻射波去

加多張

笑到噴飯

好有埃及女王啲FEEL

埃及妖后

， 醜化

我覺得係 老咗十年or above

剩係認到個嘴唇

黑歷史

907黑歷史

崩壞妝

第一次覺得女仔有陰咁怪

215

日妝 係差啲架啦

邊個化妝師咁大整古搞啲咁既野

好擔心櫻花

係咪玩尻佢

已超越GLITTER

冇事！

safe!

似普通行街

個個都行？

應該仲有蛙同采

櫻果個妝正常咁多，個show咩主題架

好似係下一次先有

蛙同源唔係10月咩
擔心蛙蛙會比化妝師玩鳩

冇留意幾時
搞到蛙唔正常我會斬人

影到佢好細粒

真係落街散步既步行方式

屌有陰變咗另一個人

笑到肚痛
不過長腿補返數

黑絲

係咪唔止行一round?

第一眼睇真係唔相信係元英嚟

正常好多
靚呀~

髮型、妝容到服裝都好唔日系。

得罪講句，最尾嗰張以為係肥婆

岩岩訪問完

屌 +1

嘩？乜水？阿奶黎？

套野都似平時d outfit

好唔model

櫻花就靚樣補番數
行街catwalk

打完機落街買嘢食

我睇頭幾眼都唔信
但係內文就明明寫wonyoung

邊係catwalk 兩個都係普通行街mode

Being 5th for Asia's most beautiful faces
Sakura: Yes, yes...sorry
MC: Are u happy?
Sakura: I am but I feel bad about it! There are even prettier people in Asia, why am I 5th?
MC: Wonderful~ That humbleness appears in your face, that's why you're pretty

我接受唔到

其實係唔係扮緊死亡筆記嗰個L
個黑眼圈一撚樣

似咩

處刑

model都可以櫻c位

真心想睇姐姐vlive笑黑歷史

我已經想像得到佢哋成班人望住twitter d相恥笑緊奶嘅樣

屌你咩化到咁

其實望耐左覺得幾型

呢班個妝咁正常既？

眼妝令我諗起十年前既韓國女團。

乜野化妝黎?點解可以搞到個臉形肥左咁多?

對腳會唔會幼得滯？

上半身大份到

如果呢個係vampire 造型...

搞到上下比例錯哂

一見到姐姐兩隻字就諗起13樓
剛上完去

奶粉對腳不嬲都又長又幼嘅 加上上半身件衫又橫又大件
對腳更加突出

我諗起tara sexy love

我覺得奶叉腰望第二邊再微笑個下好pro好型
櫻好似好緊張咁好Q

似公主多過吸血鬼

櫻行到有演唱會臨完前瘋狂拜拜同畀心嘅feel

公開處刑

我覺得似喎

真人版

化到成個肥婆咁cls

靚到dump一聲

我覺得要個15歲嘅行依種咁型格嘅Fashion有啲over咗

第2part出場 終於正常番少少

奶依套可愛風

吸血鬼公主

點解好似都係用緊肥婆行法

鬼識行

會唔會同櫻花調轉concept架

唔好阿

好鬼開心 始終仲係細路女

櫻仲有冇得出

嘩！差好遠！咁好睇好多

買買買

tgc有冇舞台片

我B站睇低清咋

line直播
個mon細到

Youtube有未

有冇人搵到原片?

好痴線，不過我都係時候換機

其實條原片都好耐下

好危險 Hi 差啲跌親

膠真都係

嘩,好危險呀,會死人架

真係向後跌 隨時Concussion

啱啱喺viutv睇完1987：逆權公民。好鬼似而家既香港。

上年已經睇咗 仲覺得離自己好遠 冇咩感受
啱啱再睇多次 好撚心酸

哇 有無搞錯

請問有冇今日表演既高清片

叉錯腳？

190907 TGC SAITAMA 하늘 위로
FULL→

揾到嘅最清

失重心似係

櫻花上左今日SHIBUYA NOTE？

企太邊失左少少重心啫
好彩企番穩 不過伸延出黎個T台太窄

牙真好似瘦返
睇黎CB近開始keep fit

似係T台位太細加上光北好似走錯位搞到真要後退失重心,光北之後好似撞到 HI,如果無睇錯的話返後台一定比人罵死了

再睇到最後拜拜位光北第一個跑落台唔知係咪身體有事,以上全猜測,等飯拍可能睇得清楚D

似要成隊都shift前先夠位

Hi 果下真係好危險，可以命都無

呢下好危險一跌我諗後腦撞落去
直接停工

今天博多場手幅正面是博多方言的"喜歡izone"
背面有說希望對櫻奈在自我介紹以後說一聲「おかえり」(歡迎回來)

好彩

個心都離一離，好在無事

指原莉乃ins story提到櫻花
問題：想知道和奈子的故事（事情）
富婆：我跟櫻花和奈子有一個三人的群組，她們會發送一些超級無關緊要的照片，很可愛

到櫻

190904 Vlive中字

牙真從不缺席每個vlive

睇相

新體感唔算高清 不過都ok嘅

喺街睇唔到，留名不留情

係街+1

條仔叫到

想問下膠真個生日應援仲喺度？

純喵

中間位黎

好擔心條仔條聲帶嗌到出唔到聲咁

下 好當眼架喎 你睇返我張相

去錯地方

你去左乜站

以為喺旺角

下個禮拜日仲喺度嘅話我再去睇下

搭過去啦一個站姐

聽到好想笑

屌 迷失在港島阿 救命

日本仔轉鏡頭太快,個個大頭,睇到好頭暈

新體感 係8成都係半身shot 好撚野, 飛住睇, 睇咗5~6秒就熄咗

櫻花感言中字

好多HKT mb都有去睇

今晚依度變左hkt po

咁係人哋主場冇計

新飯留名

東方bra你究竟同時係幾多個post度update野

幾like你個名

練緊一心多用先睇晒我班囡囡d野

一生巴你岩岩返香港都出去 重勤力過我

我有感冒訓左成日

旅行期間我無辦法將香港事置身事外，尤其831果日，夜晚返到民宿睇到擰曬頭 搞到太夜瞓影響咗第二日啲行程

有一生無遺憾啦

hkt新一代集郵王

咁我post哩張，反正都係hkt

aoi

一日po哂佢?

都係咁啱見到, 又有aoi又有上面同izone合照既果個5期生係度...一日po曬應該唔係問題, 過隔離hkt po抄答案就已經係

邊個黎

我連今日咩事都唔知

hkt 5期生 石橋楓

佢有冇去睇izone

班日本女女我全部都唔識

有 有一齊大合照添

右下我以為係Nako

美波

終於有時間睇陣IONE輕鬆吓

b站差唔多up哂上去

有冇人知娜榮幾時出道？

松井珠理奈1st專輯『Privacy』定於2019年10月5日（土）發售

香蕉嗰邊無咩聲氣，連介紹佢地練習生既YouTube channel都幾個月無新片。

各位早晨

2018

上堂前一推

今日太子燈箱依然健在
唔知仲可以堅持幾多日

應該未必過到今朝

nako
【中字】190908 EYES ON ME In Japan 福岡場感言
非常感謝
我不是福岡出身的成員
為了成為偶像 和媽媽妹妹一起從東京搬家到福岡並開始了偶像活動
一起追隨我來的媽媽和妹妹還有“只要全力以赴，不留遺憾就好”給我這樣勇氣的爸爸
正是因為有了家人的支持我才能站在這裡
想再一次表示感謝
還有現在和媽媽分開，去了韓國，十分擔心的媽媽看了這場演唱會是不是有些安心了呢？
果然能站在這麼棒的 溫柔的成員身邊
和為了我和IZONE的大家而應援的優秀的WIZONE們
看到這些，是不是更安心一點了呢？
那麼再一次，能一起……能一起 成為我力量……
對一起努力的成員和飯們感謝滿滿
還有 把我當做第一位為我加油的家人們
感謝你們一直溫柔的支持我
今天能這樣久違的 帶著滿滿思緒在福岡開演唱會真的很高興
也久違的見到了福岡的飯們
真的真的十分高興
絕對會再來與大家相見
從今以後也多多關照
今天謝謝大家

波子

奈子媽媽唔使擔心波子食得唔好。

比權媽養到肥肥白白

nako

IG有櫻

奈B好叻女 咁都無喊
明明我聽到都有啲sad

斷

忍住忍住

今日太多圖，辛苦順圭了

刷新女團形象下限。

有情正到

櫻ig cute到....

成個CON 我最喜歡呢一啪,歌+人選+服裝+舞=完美觀感
但個死人新體感仲差過飯拍

我源靚到

我上次睇冇咁差

【資訊】190909 J-WAVE「STEP ONE」日本三單「Vampire」音源公開

時間：9.10 9:00～13:00（日本時間）

玩緊乜

Pikapo ?

又多個油推

自己揸機🤦🏻‍♂️

人哋揸機

美久都變油推

返到了

我接受不了

文宣做唔足

權f

話說I’m so curious 會唔會出音源

我都想佢出
等韓cb有冇囉

太子塊牌真係永續

IZ*ONE 에너지 캠(ENOZI Cam) EP.36

党铁掛住清理黑警手尾，唔得閒理啲廣告。

近來覺得黑衫口罩先係真女神look

有冇人放埼玉場飛

好耐冇入嚟咁

lg 係代言定點

應該係黎緊由LG U+ studio拍攝既izone 3D表演片段可以經AR串流app睇，好似下面條示範片段咁。

上一上水先

Canada

靚

又認錯...

唔識

190908 EYES ON ME in JAPAN 아이즈원 - SO CURIOUS 직캠 fancam
3:20 最尾真真將支花插響奶粉頭度

F?

啱啱睇電視見到izone應該上下個禮拜嘅 深イイ話
又係日本テレビ

我權

首先個節目9月30先播，第2仲未講有邊個上

最後個女仔好似係奈推黎
開心死

我純粹睇完しゃべくり之後啲預告見到佢播izone會同本田望結上深イイ話同炸 我冇睇到日子 咁可能係遲啲先播

個女仔好似部電話勁多奈子相

本田望結，正奈子忠實fans,期待

崔賢錫個女??

對

大咗

家政婦三田個小妹妹。仲係花式溜冰高手。

就係佢？哇葡萄

嘩~4K 呢苜歌采元真係正

引到你地班變態出來

呀奈
睇埋中字明佢講咩都睇到眼濕濕

Canada係用嚟欣賞的

法國呀源真係經常露canada
又白又滑

速報

IZ*ONE 日本3rdシングル

Vampire フル初解禁

覺得好過之前個兩首

覺得好嘈

覺得好聽過第二首，質素同第一首差唔多，旋律依然係大路日本女idol團嗰種。

沒有期望便沒有失望

新歌又幾好聽喎

旋律來講，我比較喜歡Buenos Aires因為無咁普通。
反而哩首Vampire無乜驚喜，但我會再期待下舞步，MV場景

mv我係唔會再有咩期待

唔好聽

又計成員shot比例嘅話真係無得好講

睇埋mv點都有加乘效果

Nako

我都覺
成首歌個bgm風格都冇乜點變搞到去chorus位都冇乜特別咁 成個感覺係好似行平路咁

其實日本人係咪真係鍾意呢類型既歌?
唔知係咪聽慣左KPOP
佢地日單次次我都覺得麻麻地

可能係音質差令啲layer拆曬聲炒埋一碟所以感覺嘈，希望MV會聽得清晰啲個mixing

係睇慣咗kpop
文化唔同

Lemon
不過好似唔屬於jpop？

日本嗰幾首聽咗幾次就唔想聽
但係韓國嗰啲loop到而家都未厭

咁我又唔係喎
我都會係咁loop

我自己聽開band, 其實都唔慣聽大班人唱歌，仲要同一個key，無和聲無ad lib。
kpop就一聽就無乜嘢

之前幾首日單我都鐘意
呢首暫時麻麻
可能聽多排會鐘意

真香

咁我都覺得韓國兩首主打真係高質素過日本兩首既

Jpop要唱lemon 雪之華那類擺明又唔係女團歌，就算想唱ione都幾難唱到
皇道既日系女團歌又嫌毒
櫸那堆又話中二病
Little glee monster那種又唔係跳舞

D聲真係好拆，聽左少少熄左了
等MV啦

下年日con mini stage
lemon 雪之華呢d唔係無機會cover

IZ*ONE X IZE PHOTOBOOK

上學如何呢？記得當時的班導師曾在SNS寫說為了不遲到，拍攝結束後早上六點將車停在運動場補眠再去上學。

-今天沒去學校。(笑)即使沒有辦法聽到課，但可以的話也想向老師問候才去的。出演時，清晨四點左右結束練習，回到家洗完澡就出門了。

因為出演節目時需要早退，放學後也不用接受懲罰打掃教室，還遲到的話不是很奇怪嗎？因為覺得這樣真的不太對，所以盡量不遲到。我雖然是練習生，但學校裡面也有不是練習生的朋友們在。
- ONE DAY 珉周採訪

和兪真一起上學如何呢?
-出道前獨自一人去上學的時候, 早上搭地鐵去上學, 因為我睡著了還曾經坐過站繞了圈圈. 但是因為有兪真在, 睡著的時候能夠互相叫醒對方很棒. 有妹妹在真好. (笑)

我覺得izone咁多首日文歌，得一首sayonana係好聽

ご機嫌 サヨナラ
猫になりたい
兩首 其他聽一次冇再聽過

仲有pd首迷上了吧同bbq

我覺得年下boyfriend 唔錯喎

PD個首同年下boyfriend
其他不了

human love (牙真part)

偏偏呢兩首放入韓專。

明明隔籬阿粉、女友既日單都多高汁歌，唔知點解izone會咁。

我覺得揀歌之外錄音都好廢
又唔修音又沙聲
好似係K房錄咁

雪之華勁多人cover，仲有everything。
但係izone無邊個唱功support到。
lemon唔算難唱，但係izone大多數人甜美薄聲底又唱唔出嗰種稍微苦澀味。

韓版雪之花應該ok 沙啞低音

啊粉首 onion 定orion 超好聽
年下boyfriend男彩源part

想問下邊首係bbq

꿈을 꾸는 동안（夢を見ている間、做夢之時）
pd48最後二十強合唱嗰首。

唯一跟唔到應援唔到就係日文歌

好似因為係似tbb大結局好齊人咁唱所以叫做bbq

點解叫做bbq因為係PD結局？
雖然最鍾意依首

rap 12個名姐

orion
阿粉六個唱歌都穩陣，和到音，恩地、南珠直頭高班。

IG娜演好型

我都係panda.. 覺得bomi 呀珠同呀地三個都高級，蝦翁都好聽，但娜思有時live真係好睇狀態
希望izone妹妹們可以繼續進步年紀仲細慢慢嚟

190909 stepone813 官推更新

在明天的stepone813中…
9/25發行的IZ*ONE的新曲「Vampire」
第一次完整OA到達🎶

成員們的評論也到達了✨
不要聽漏了哦

有無link?

uhh woo..

uhh woo..

咁樣一齊出現太爆了吧

岩岩都睇到 竟然響showrom出鏡

珍島犬

otr咁寬鬆既咩，畀人上其他人既showroom？
f9去咗日本定狗竹自己去玩？

好似係f9去日本宣傳 佢就順便上去saho sr

又有大合照
右上: bby組

who?
最後一張似呀裴

係 呀裴ig

p到咁

X1 Dongpyo dancing Violeta 🥰🥰 He also kinda did Violeta’s point move during PDX!

直接貼link，但個colorspace都係錯

要自己save完再re upload先啱返啲色🤔

위즈룬個channel 比youtube停左

佢放哂con啲片出嚟好冒險

提問：有沒有和櫻花拍2shot(合照)
菜摘回答：和nako三個人拍了，應該在aoi的手機里…吧？大概

權F黎？
但身材差咁遠

唔似

我都覺得唔似..
有人話因為頭飾 同著黃衫...

睇耳垂好肯定唔係

邊度似
我覺得一啲都唔似

0.1%都無

我仲未backup 佢d 4K 片

又要追班女 又要買iPhone

both

唔知買乜色好 好頭痕

唔用apple冇呢個煩惱

An狗+1

我係窮L An狗＋2

backup左韓場片 日場未backup就停左

部6s用左四年開始慢又食電 點都要換機

但要等到呀櫻換左先買同款色

今日圖海暫停一日

Y？

幾十秒

我睇哂不過冇backup

b站有人up左

班女用白色 權同娜用紅色

休息一下

油B都係6S

毒撚櫻要兩部機用黎打機？

An機送中不了

蘋果一樣，apple 上面有data base

但係Google account 好易俾人爆

大家都係要送中

櫻唔係用X咩 個鏡頭打直㗎喎

我諗用an機嘅人係懶去過嘢去ios多於窮

窮an狗 未用過任何apple野

武林推一綠一紫是常識

你又有道理 但係我想買pro 我要細機 太大我單手用得好辛苦

以前用an機嫌煩
忍痛乜都唔過重新開始

先唔好講送中唔送中，主要係android 比較open source，風險一定比ios大

真
覺得4.7最好用

不過open source就係an既優點

6s真心正

用慣an懶得轉

而家就算換XS, 舊機6S我都自留，太正🤤

有嘢睇了

終於

果然有拍嘢

正呀~下星期有得睇

想知一集幾耐

IZ*ONE 아케이드 (ARCADE) EP.10

雙金

大家會唔會買ipad 好似幾抵

咩價位
冇用pad好耐

我部ipad mini都用咗5年，係時候要換.但未係好急需要

我返學用 唔知買macbook air 定 ipad 好

ipad os13 可以用埋滑鼠

黎緊10月11月係咪可以回下血

10月CB咁點算

韓就唔爆了

I just finished watching the whole ep of weekly idol unaired clips special, and for izone clip, they only showed this la vie en rose suit version 😑

有得你唔爆

有冇人認到

梗係iPad
睇notes打notes iPad夠哂
又輕又方便

ipad pro
其他
利申用macbook pro, 部ipad封塵

發覺次次睇親有線娛樂台都見到佢哋

睇樣認唔到，睇埋右上角既名先知係美尾。

無線娛樂新聞台都係

咩料

真.尾哥

都唔抵玩

口裏說不，身體說得

ep10 最終回

播新歌 紫外線なんかぶっとばせ

今次2首收錄曲都幾好聽

娜b又搞笑 好正
笑死

唔記得咗有電台

Chaeyeon: Sakura's mom is my mom too! Recently when Sakura's mom brought us sliced fruit, I called out, "Moooooooooom!" too lol

Sakura no ki

I can't stop replaying this. I really didn't expect sakura would act like a whole boyfriend to nako. The way she answered "Umm" calmly is just so kakkoi 😂 she didn't even give any reaction after that. 😂 and the other members' reaction tho. They were surprised 😂🐼🐱

成員既反應

190911 IZ*ONE #StyleVlog in LA (Teaser) 中字

禾櫻

190908 日本場

我覺得係答得好hea

170911

hea答先男友力滿滿。

嗰然係Miyawaki Chaeyeon

雪男

每次收錄曲都好過title

廣播 128回
開頭 宥真哼歌Buenos Aires

神戶福岡演唱會大家覺得怎樣呢
神戶是一天兩場演出，意外的沒有想像中那麼辛苦
上周播了LOVE BUBBLE，是櫻花和珉週寫詞的哦，帶著寫給wizone的感受

之前宥真生日的時候，剛好到凌晨的時間，大家坐巴士從名古屋向神戶移動中，姜醬特意過來悄悄和宥真說生日快樂~真是很好的朋友呢

Vampire是很帥的歌呢，唔…還一點可愛？
MV非常厲害呢，每個人都有自己的故事哦

之前咲良的媽媽還拿水果去後台了哦~

奈子有在看櫻花的手機博，還說了你櫻之前做飯了哦~看到了料理的圖

IZONE可愛選手權環節
成員分別說可愛的台詞

下週咲良我會上東京遊戲展哦~請期待哦

最後特意讓yena說了結束台詞，還教了一下 (她真好)
說完以後大家爆笑www

插曲1：Vampire
插曲2：紫外線なんかぶっとばせ

頂 我覺得佢係冇聽清就"嗯"左 d人哇個時 佢個驚訝樣

奈當時講得清楚大聲
我覺得係權同奈講你隔離個櫻嬲呀
奈問佢係咪咁鍾意自己
佢先特登嗯 扮嬲 扮呷醋喎

正解
櫻唔會未聽清楚就hea答
更何況拍緊片

唔知 我話佢冇聽到權個句
因為淨係見佢好專心咁食野

【中日雙語】[FMV] IZONE 「紫外線なんかぶっとばせ」

190911 櫻花樹下 奈子cut

奈子: 我是IZ*ONE的矢吹奈子 你知道奈子喜歡你嗎? 有多喜歡? 喜歡到只要想起你就會唱歌的程度 超超超超喜歡

dadada dasuki

留言比櫻？

唔知咩事有d圖要禁入去先睇到
我廢時再執,你地想睇就自己禁

奶

多謝順圭

[quote]完

周周樣好似香港某明星 關家姐？

點解我呢邊都見到你嘅

眼白範圍好大…

over minju

骨折骨折

Hi喵
好似尖叫雞

蛙喵又冇相

😈

我采

中秋福利圖s

佳恩

[KCON2019LA x M2] IZ*ONE(아이즈원) 엔딩셀프캠(Ending Finale Self Camera)

呀櫻望實個鏡頭

再見證多一次采源...

等左足足1000日，美波終於升格啦

恭喜美波 加油呀~

係AKS上位真係唔容易,今日睇新聞講佢地好多唔出名畢左業架,無學歷無經驗好多都係去餐廳侍應咋

又刷新紀錄
辣殺aks

最耐唔係個名個fd咩

成個人醒哂

本店呀
差一個未升

笑到我gapgap聲

有無人記得呢個係邊個表演黎？

好細粒

好似係幸福Happiness

搵到了，thx

paruru當年做到center，最近都疑似俾人影到喺燒肉店打工。

咁間燒肉店個老闆當年都係center黎
間野賣點就係多前mb客串

さとみな昇格おめでとう！！！

さとみなは、AKB入った頃から仲良かったけどプデュをきっかけにもっと仲良くなれて
同じグループになることが多かったから
ダンス練習、歌練習頑張ってるのを
みててほんとに凄いなって思いました。

これからも一緒に頑張っていこうね✨

#佐藤美波 ちゃん

惠理大哥

嘩我元

新歌Vampire有得係Spotify聽啦

靚
又出發去日本

娜b染左髮

hi都包到好密 唔通都染埋

睇埋片更清楚

金奈子

包得咁實 要cb喇

櫻嚟？

仁 髮型保護周全
蛙 疑似剪短咗頭髮
櫻 接左髮
娜 染咗紫色
我奈 繼續金髮

短髪
點解

希望剩係染咗金

會唔會有番灰髮奈睇

權好撚型

睇完上面啲mv cap圖
唔知點解好想笑

上緊堂岀MV

返工途中出mv

可唔可以隔開嗰兩個字

咩人諗咩野

MV
中秋節福利

今晚諗緊帶唔帶變身棒出街唱歌

cls個mv靚到
刷新顏值上限

阿HI多PART左,好感動

全部都靚到痴線呀

（唔想咁講不過今次真係連油都拍得好靚）

今次日單高質

都係覺得首歌唔係好掂
不過MV真係勁靚

呢首算唔錯啦

開頭好型咁 之後變返普通日系歌

咁又係 收貨

同之前兩首日單比就唔錯
同韓title差好遠

奈子冇咩part, 唔收貨

spotify有得down lu

ok啦 多好多架啦比韓單

我指mv鏡頭

喂 我睇完你句野都load左陣先諗到

mv 就係，舞蹈一個中心位都好似冇

幾多號上ms？今單正到爆炸

樣樣都好,係首歌唔得
可唔可以作D好既俾佢地

Ig

今單幾正啊

Ig 牙櫻

今晚香港7點直播

到時求lin

ig

Vampire女皇櫻

牙櫻正到呢

心足矣

img]

好似拍緊得老衲酒店咁